點睇啲世界仔/女？

乜成日成班人圍威喂真係會開心咩
周圍識人 都唔方邊個係真心啦

以前曾經做過世界女

嗰時好似識好多人咁 但心裏面根本唔鍾意呢班人
每日都迫自己同呢班人嘻嘻哈哈 做自己唔鍾意做嘅嘢 覺得好撚辛苦 好撚on9 又曬時間

宜家不了 一個人仲開心 起碼有時間做自己真心鍾意做嘅嘢

例如做啲咩唔鍾意嘅野
絲打當時點脫離個班社交圈子

例如成日叫我一齊去夜街 去是但一個屋企打牌或者賭錢 仲有上支那食袋底撈

慢慢疏遠佢地 一有活動就搵啲理由推咗佢
遲下佢地有活動都唔會叫你

我見到佢哋開心，覺得佢哋係真心開心

去幾十個ocamp

你知唔知咩叫世界仔

乜原來周圍識人同人玩就係世界仔/女

你依種叫世界女咩